屯門大會堂佔路華都逃生門

華都5座pw: 9265
請廣傳 現時最近佔路位置之私人樓

另外我自己看緊呢對往平台既逃生門
有需要如圖行上來，私人地方及單向門。
差佬上唔到黎

現在開始自推到1001

Push

推

呢度唔係單向門黎，個拉字呃人嫁

商場果邊既門係咁 沒制沒門柄

1

3

我無野講

push

2

貢獻密碼既朋友請跟隊👇🏻👇🏻

華都5座pw: 9265 （現時最近佔路位置之私人樓）
華都2座pw: 5691
華都4座pw: 3157
時代廣場C座密碼：5525
時代廣場E座密碼：9436
時代廣場D座密碼：7642
千色商場上L4平台玻璃門密碼：8864
屯門中心大廈(vcity 對面 工商銀行上面)密碼:1368

Lm

上

市中心天橋有個阿伯係咁屌

由佢啦,差唔多落地獄嫁啦佢